+SelfDrivingCarการตั้งศูนย์ในละแวกกิโลเมตรจึงตัดสินใจจัดตั้งศูนย์พัฒนาเทคโนโลยีรถยนต์ไร้คนขับที่เมืองช่วงซึ่งเป็นส่วนหนึ่งของแผนงานจากความร่วมมือระหว่างด้วยเหตุนี้ตารางฟุตทำให้
ที่มานี้จะมีพื้นที่ใช้งานขนาดนี้เพื่อให้ทีมงานทำงานกันได้สะดวกมีประสิทธิภาพยิ่งขึ้น
ประกาศข่าวเมื่อวันพุธที่ผ่านมาว่ากำลังจะตั้งศูนย์พัฒนาเทคโนโลยีรถยนต์ไร้คนขับแห่งใหม่ในเขตเมืองปีหลังมานี้มีวิศวกรของมีโอกาสหาความร่วมมือจากคนเก่งศูนย์พัฒนาเทคโนโลยีรถยนต์ไร้คนขับของหลายคนที่ทำงานจากระยะไกลจากห่างจากเมืองออกไปราวเช่นนี้
เตรียมเปิดศูนย์เทคโนโลยีรถยนต์ไร้คนขับใกล้เพื่อร่วมพัฒนารถยนต์ไร้คนขับกับทีมที่สำนักงานใหญ่ในและและงานแรกที่จะทำกันที่นี่คือการพัฒนารถยนต์ไร้คนขับโดยการดัดแปลงรถตู้ไฮบริดโดยจะเปิดใช้งานได้ภายในปีนี้ในวงการรถยนต์จากอดีตเมืองหลวงแห่งอุตสาหกรรมรถยนต์ได้ง่ายยิ่งขึ้นCaliforniaChrysler
Chrysler
Detroit
Detroit
Detroit
Detroit
Fiat
Google
Google
Google
Google
Google
Google
Google
Novi
Novi
Pacifica
